不如克警先試行個信用評級制啦

A級正常權限
去到b級只可以做交警
去到c就只可以守廁所
去到D級就要即時解僱

相信到時成班d級拜拜

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

人先有得評

其實本身公務員唔係已經有 Check TU 制度咩

無知一問

仲有上司嘅下屬每降一次grade，個上司都要扣五千蚊人工，同級就三千蚊，同埋要寫悔過書同承諾書，拍片道歉解釋點解管教不善，承諾再無下次

錢可能佢地唔驚
由市民檢舉暴力作評分指標先會淆

克警需要制度性改革